{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492109",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "목우촌웰빙마을"
    },
    "text": "牧牛村ウェルビーイング村 (목우촌웰빙마을)\\n\n京畿道高陽市一山東区豊洞573-9\\n\n韓食 , 11:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 100席/部屋:4個 , エニゴルに位置する威風堂々とした牧友村一山豊洞エニゴル店は美味しい店として有名だ。 農協牧友村では1++等級の純粋韓牛を供給し、ISO9001品質認証を取得した。 ここでは韓牛の新鮮さと最高の肉質を誇り、国産最上級品質の肉の味を楽しむことができる。 おいしい霜降り牛ロース、サムギョプサル、肩ロースなど多様なメニューが用意されており、各種の集まりや飲み会に適している。 そして牧友村ウェルビーイング村(豊洞アニゴル店)の真心が込められた料理は、ボリュームたっぷりで人情まで感じられる特別な味を提供する。 そこで生肉の本当の味を感じてほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村はどこに位置していますか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村は京畿道高陽市一山東区豊洞573-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村の営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村は100席あります。また、個室は4つあります。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村のメニューは何ですか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村では美味しい霜降り牛ロース、サムギョプサル、肩ロースなど多様なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村では何級の純粋韓牛を供給していますか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村では1++等級の純粋韓牛を供給しています。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村の肉の品質についてどのような認証を取得していますか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村はISO9001品質認証を取得しています。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村の料理は牧友村の真心が込められ、ボリュームたっぷりで人情まで感じられる特別な味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村で味わえるのは何ですか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村では国産最上級品質の肉の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "牧牛村ウェルビーイング村はどのような集まりや飲み会に適していますか？",
            "answer": "牧牛村ウェルビーイング村は各種の集まりや飲み会に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 493
    }
}